★復仇！現價1478入得過嗎？

只求翻本

175 or 1478

which is better?

又話以後唔玩

You again

992 la

老貓買熊啦

19蚊蟹貨

68129

你又嚟

老貓 still has money ?

入2800啦

而家 9.3x到 位，你可以大手入了

賺1 蚊好走了

如果你之前朱左20皮。可以入200萬股

都係1.9m 本到。

ok?

Lowmore仲未破產

屌咪玩野好冇

10.1入左

撈貨就快

Why here

幾多手？

175 will drop to 0

by u

可以入200萬股

keyboard 壞左，多左個0

有時我炒係咁炒股，買多左個digit

出綜援金=補血